* Display hecho. Probado en la FPGA y funciona correctamente con el tiempo de 	 refresco que dijimos.(Diego)
* Divisor de reloj subido con los cambios que dijimos en el laboratorio. Marta, sube el decoder y haz cuando puedas el testbench del divisor. (Sergio)
* Testbench del reloj hecho, todo en orden. He subido los dos decodificadores. (Marta)
* He subido los módulos que usamos para tratar la señal y para los contadores. Hay que ver que vayan bien en la FPGA (Diego)
* Ya puse lo que probamos ayer en el laboratorio del filtro y el modulo flanco (Sergio)
* Ya está lo que probamos hoy de la cafetera. Sabemos que funciona pero no se muestran bien los displays ni las funcionalidades.
* Hay que poner la cuenta atrás y revisar bien los estados. (Marta)
* He corregido la maquina de estados con lo que hablamos, funciona en simulación. Lo probamos el lunes en la FPGA y con lo que salga hago el merge a master. (Diego)
* Cafetera terminada, falta revisar y poner bonito el código. (Diego)
